對比起義士為香港人坐既幾年冤獄 用星期六既少少時間算得係咩？

呢班義士一切既所作所為全部都係從香港人既核心價值出發
佢地係前線為香港人抗爭而作出咁大犧牲
我地拎少少時間去聲援佢地算得係d咩？
我相信以後係抗爭既路上仍然會見到大家
聽日八點鐘 旺角見

光復香港，時代革命

盲撚

送頭

藍絲/黑警？ 集會無你份啊，告暴動。

你都係其中一個柒佬

死全家

唔食 Ruby Tuesday 食邊間，夠唔夠膽講下

香港獨立

天氣太熱 不了

鬧潛在客戶係佢地宣傳手法

咁都受唔住邊會甘心去比佢地送去坐監

唔好再俾假希望大家，唔好再為香港犧牲

小小地燈大佢，如果聽日有1千人，我捐100蚊慈善

我覺得聲援佢地 ok
但唔想再鼓勵人為香港犧牲